男人 白頭髮 點搞？

染髮太煩
剪短？

染
自己搞，半粒鐘

切左隻手扮楊過

一般幾多歲開始要每個月咁做？

大佬，有人遺傳，有人真係老點答你？
我小學開始有白頭髮，廿幾歲先開始染，一年染兩至三次。

由得佢，重型

染白晒佢就唔會覺眼
利申：同樓主一樣

染银

染灰